# WarriorbDemo Chinese (Simplified) translation.
# Copyright 1998-2019 Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WarriorbDemo\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-07 08:08\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-07 08:08\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	act1_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "You are a Mighty Spirit from the Unknown Realm. You were torn away from your home by a pathetic mortal Wizard. After a magical accident your essence is bound to an unlikely body. Find a way out of your ball-body prison!"
msgstr "你是一个来自未知领域的强大灵魂。被一个卑微的家伙从家里带走。一次神奇的意外将你的灵魂被束缚在一个不可思议的躯体里。快想个办法将自己从这个球状的监狱里解脱出来!"

#. Key:	act2_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Reaching Crossroad Cave you are a step closer to the Three Artifacts - and to freedom."
msgstr "到达十字路口的洞穴意味着离这三件古物又近了一步——也离自由更近了一步。"

#. Key:	act3_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Finding the Three Artifacts required all your skills and strength. You hope that delivering them to the Wizard will be less difficult."
msgstr "找到这三件工艺品需要实力和技能。你希望完成这件事不会太困难。"

#. Key:	act_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Act I"
msgstr "第一章"

#. Key:	act_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Act II"
msgstr "第二章"

#. Key:	act_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Act III"
msgstr "第三章"

#. Key:	ancient_arcade
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Ancient Arcade"
msgstr "古代回廊"

#. Key:	bubble_border
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Bubble Border"
msgstr "泡沫边境"

#. Key:	cerulean_city
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Cerulean City"
msgstr "蔚蓝之城"

#. Key:	chasm_chamber
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Chasm Chamber"
msgstr "裂痕之间"

#. Key:	crossroad_cave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Crossroad Cave"
msgstr "十字洞穴"

#. Key:	darkest_dungeon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Darkest Dungeon"
msgstr "黑暗地牢"

#. Key:	dwarven_dungeons
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Dwarven Dungeons"
msgstr "矮人地城"

#. Key:	ending_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Finally! You did your part of the deal, now it's the Wizard's turn to get you back home."
msgstr "终于!你完成了你的任务，现在轮到巫师带你回家了。"

#. Key:	epilogue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Epilogue"
msgstr "后记"

#. Key:	grey_gate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Grey Gate"
msgstr "灰暗之门"

#. Key:	hallowed_heart
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area, Hallowed as in made holy; consecrated."
#. consecrated."
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Hallowed Heart"
msgstr "神圣之心"

#. Key:	intro_subtitle_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "I wish I could just... turn back time to undo what I have done."
msgstr "我希望我能…让时间倒流，来撤销我所做的一切。"

#. Key:	intro_subtitle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 01"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "However the past is behind us"
msgstr "但是过去已经过去了"

#. Key:	intro_subtitle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "and all I can change now"
msgstr "所有我能改变的"

#. Key:	intro_subtitle_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "is the future."
msgstr "只有未来。"

#. Key:	last_land
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Last Land"
msgstr "最后的土地"

#. Key:	lava_lair
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lava Lair"
msgstr "熔岩巢穴"

#. Key:	loading_tip_act1_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "In Ball form you go faster."
msgstr "球形态会使你跑得更快。"

#. Key:	loading_tip_act1_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "In Ball form you bounce back when you hit a surface."
msgstr "当你以球形态碰撞一个地面或墙面时，会反弹回来。"

#. Key:	loading_tip_act1_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Each weapon has its own unique special strike."
msgstr "每种武器都有自己独特的打击方式。"

#. Key:	loading_tip_act1_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Most of the people died after Ruin happened, but there are still some survivors."
msgstr "虽然有些人在废墟中死去，但仍有一些幸存者。"

#. Key:	loading_tip_act1_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Some items can’t be used but merchants still like to buy them."
msgstr "有些物品虽然不能使用，但商人们喜欢收购它们。"

#. Key:	loading_tip_act1_5
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "There are many keys, and when I say many, I mean it."
msgstr "钥匙数量很多，当我说很多的时候，我是认真的。"

#. Key:	loading_tip_act1_6
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "When you find an item it would make sense to check what it is, wouldn’t it?"
msgstr "每当你找到一样新的物品时，最好先看看是做什么用的!"

#. Key:	loading_tip_act1_7
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Spells can make combat easier."
msgstr "法术可以使战斗变得更容易。"

#. Key:	loading_tip_act1_8
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Dying often is absolutely normal. If you don’t die a lot, you are doing something wrong."
msgstr "死亡是绝对正常的。如果你死得不多，那你一定是某个地方做错了。"

#. Key:	loading_tip_act1_9
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "You can always check the Sidenotes in your Inventory to see if you have any side quests."
msgstr "时不时翻翻你包里的笔记本，看看是否有支线任务要完成。"

#. Key:	loading_tip_act2_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Using the Railway can shorten your journey."
msgstr "坐火车可以缩短你的路程。"

#. Key:	loading_tip_act2_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "We’ll try to make our next game without any loading screens, we promise..."
msgstr "我们努力让我们的下一个游戏没有任何加载画面，保证……"

#. Key:	loading_tip_act2_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Choosing the right weapon against a Boss will make your life easier."
msgstr "选择正确的武器对付BOSS会让你的生活变得更容易。"

#. Key:	loading_tip_act2_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Don’t forget to use the Soulkeeper!"
msgstr "别忘了使用灵魂守护者!"

#. Key:	loading_tip_act2_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Finding the Artefacts might be hard, but this is your only chance to get out."
msgstr "找到这些工艺品会很艰难，但这是你唯一的机会。"

#. Key:	loading_tip_act2_5
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Talk to any Survivor if you can. They might be able to help you."
msgstr "多和幸存者谈谈。他们也许能帮助你。"

#. Key:	loading_tip_act2_6
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you find an area too difficult you can always go to another area first."
msgstr "如果你发现一个地方太难，可以先去另一个地方试试。"

#. Key:	loading_tip_act2_7
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Don’t forget to spend your gold! (Ad sponsored by Gnory)"
msgstr "别忘了花光你的金子!(此条由格诺里赞助)"

#. Key:	loading_tip_act2_8
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Equipping the right items will make the combat easier."
msgstr "装备正确的物品将使战斗更容易。"

#. Key:	loading_tip_act2_9
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you manage to defeat every member of a group you won’t have to fight them ever again."
msgstr "如果你能打败团队中的每一个成员，你就不用再和他们战斗了。"

#. Key:	loading_tip_act3_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Using the Railway can also make your Journey longer."
msgstr "轨道交通也可能使你的旅程更长。"

#. Key:	loading_tip_act3_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you got this far, you surely know everything now."
msgstr "你走过的路越远，你知道的东西越多。"

#. Key:	loading_tip_act3_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Loading screen tips are very useful - except in a few cases."
msgstr "游戏加载时候的小贴士都是非常有用的-除了少部分..."

#. Key:	loading_tip_act3_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Now is your time to think about the fate of the Ruined Realm."
msgstr "现在是你们思考这片废墟命运的时候了。"

#. Key:	loading_tip_act3_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "The End is near... I mean no loading screen can take forever, right?"
msgstr "快结束了……我的意思是加载画面没可能持续那么长时间的，对吧?"

#. Key:	loading_tip_act3_5
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Now your only task is to bring the Artefacts to Wizard."
msgstr "现在你唯一的任务就是把这些古代工艺品带给巫师。"

#. Key:	loading_tip_act3_6
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you find a combat too hard try to use different shards, spells, and weapons."
msgstr "如果你觉得战斗太困难，尝试使用不同的碎片，法术和武器。"

#. Key:	loading_tip_act3_7
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Don’t give up! Victory is close."
msgstr "别放弃!胜利近在眼前。"

#. Key:	loading_tip_end_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "The Human Realm is a weird place..."
msgstr "人类王国是个奇怪的地方……"

#. Key:	loading_tip_end_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "You really did your part of the deal, now it’s time to go home!"
msgstr "你确实做了你该做的，现在该回家了!"

#. Key:	loading_tip_end_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Should you care about the fate of the Realms?"
msgstr "你应该关心王国的命运吗?"

#. Key:	loading_tip_end_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Looks like it’s always you who has to take care of the mess others left behind."
msgstr "看起来总是你来收拾别人留下的烂摊子。"

#. Key:	loading_tip_end_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Time to finish what you started. One way or another."
msgstr "是时候完成你已经开始的事情了。不管怎样。"

#. Key:	lost_land
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lost Land"
msgstr "失落之地"

#. Key:	obedient_outpost
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Obedient Outpost"
msgstr "前哨"

#. Key:	perfect_palace
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Perfect Palace"
msgstr "完美宫殿"

#. Key:	portal_place
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Portal Place"
msgstr "传送门"

#. Key:	progress_act1_arcade1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Remnants of a Realm"
msgstr "王国遗迹"

#. Key:	progress_act1_arcade2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Discovering Ancient Technology"
msgstr "发现古老科技"

#. Key:	progress_act1_before_raven
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Searching for a way out"
msgstr "寻找出路"

#. Key:	progress_act1_boss_fight
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Facing the Keeper"
msgstr "面对守护者"

#. Key:	progress_act1_gem
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Looking for a Gem"
msgstr "寻找宝石"

#. Key:	progress_act1_infuse
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Infusing the Gem"
msgstr "充能宝石"

#. Key:	progress_act1_portals
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Looking for a Portal"
msgstr "寻找传送门"

#. Key:	progress_act1_start
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lost in Ruin"
msgstr "迷失之墟"

#. Key:	progress_act1_test_stone
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Bouncing Stones"
msgstr "跳石"

#. Key:	progress_act1_tut1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Am I Worthy?"
msgstr "值得吗?"

#. Key:	progress_act1_tut2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Sewer again"
msgstr "又见下水道"

#. Key:	progress_act1_tut3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Third time Worthy"
msgstr "第三次"

#. Key:	progress_act2_crossroad
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "At a crossroad"
msgstr "在十字路口"

#. Key:	progress_act2_dwarf_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Into the Blue"
msgstr "深入蔚蓝"

#. Key:	progress_act2_dwarf_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Elevator Gem and Key"
msgstr "宝石与钥匙"

#. Key:	progress_act2_dwarf_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Opening the Gate"
msgstr "开门"

#. Key:	progress_act2_dwarf_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Dwarven Statue"
msgstr "矮人雕像"

#. Key:	progress_act2_end
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "To the Fourth Station"
msgstr "第四站"

#. Key:	progress_act2_lava_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Into the Red"
msgstr "深入猩红"

#. Key:	progress_act2_lava_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Uniting Key Pieces"
msgstr "关键部分"

#. Key:	progress_act2_lava_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Climbing the Tower"
msgstr "爬塔"

#. Key:	progress_act2_lava_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Armour Wrath"
msgstr "铠甲之怒"

#. Key:	progress_act2_ww_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Into the Green"
msgstr "深入翠绿"

#. Key:	progress_act2_ww_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Through the Lake"
msgstr "穿过湖泊"

#. Key:	progress_act2_ww_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Being Followed"
msgstr "被跟踪了"

#. Key:	progress_act2_ww_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Fallen Druid"
msgstr "堕落的德鲁伊"

#. Key:	progress_act3_floating
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Floating"
msgstr "漂浮"

#. Key:	progress_act3_monk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Monk's Home"
msgstr "修道士之家"

#. Key:	progress_act3_pipes
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Moving Pipes"
msgstr "移动管道"

#. Key:	progress_act3_start
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lost in the Caves"
msgstr "迷失在洞穴"

#. Key:	progress_act3_way_out
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Way out of the Realm"
msgstr "离开废墟的方式"

#. Key:	progress_epilogue_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "The Real Demon"
msgstr "真正的恶魔"

#. Key:	progress_epilogue_castle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Wizard's Castle"
msgstr "巫师的城堡"

#. Key:	progress_epilogue_past_and_future
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Past and Future"
msgstr "过去和未来"

#. Key:	progress_epilogue_save_creatures
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Chance for everyone"
msgstr "人人都有机会"

#. Key:	progress_epilogue_separate_worlds
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Separated Worlds"
msgstr "分离的世界"

#. Key:	prologue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Prologue"
msgstr "序章"

#. Key:	remnant_road
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Remnant Road"
msgstr "残路"

#. Key:	ruined_realm
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Ruined Realm"
msgstr "荒废领域"

#. Key:	snake_slide
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Snake Slide"
msgstr "蛇形滑梯"

#. Key:	sunken_sewer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Sunken Sewer"
msgstr "沉没的下水道"

#. Key:	white_wall
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "White Wall"
msgstr "白色巨墙"

#. Key:	wracked_waters
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Wracked Waters"
msgstr "废水"

#. Key:	credits_fmod
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Credits.csv
#: Localization/StringTables/Credits.csv
msgctxt "Credits"
msgid "Made with FMOD Studio by Firelight Technologies Pty Ltd."
msgstr "由Firelight Technologies Pty Ltd与FMOD Studio合作制作。"

#. Key:	MonthApril
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:17
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:17
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Key:	MonthAugust
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:21
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:21
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Key:	MonthDecember
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:26
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:26
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. Key:	MonthFebruary
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:15
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:15
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Key:	MonthJanuary
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:14
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:14
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Key:	MonthJuly
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:20
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:20
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Key:	MonthJune
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:19
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:19
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Key:	MonthMarch
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:16
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:16
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Key:	MonthMay
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:18
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:18
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Key:	MonthNovember
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:24
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:24
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Key:	MonthOctober
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:23
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:23
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Key:	MonthSeptember
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:22
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:22
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Key:	SecondsToTime
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:48
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:48
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "{Minutes}:{Seconds}"
msgstr "{Minutes}:{Seconds}"

#. Key:	SecondsToTimeMinusSeconds
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:51
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:51
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "{Hours}:{Minutes}:{Seconds}"
msgstr "{Hours}:{Minutes}:{Seconds}"

#. Key:	char_name_ball_e
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "BALL-E"
msgstr "E球"

#. Key:	char_name_destroyer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Destroyer"
msgstr "毁灭者"

#. Key:	char_name_dont_buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Don't buy"
msgstr "不买"

#. Key:	char_name_dr_ball
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Dr. Ball"
msgstr "球先生"

#. Key:	char_name_epic_sphero
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Epic Sphero"
msgstr "史诗球面"

#. Key:	char_name_failed_one
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Failed One"
msgstr "堕落者"

#. Key:	char_name_saviour
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Saviour"
msgstr "救世主"

#. Key:	char_name_sorbcerer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Sorbcerer"
msgstr "巫师"

#. Key:	char_name_spirit_of_the_unknown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Spirit Of the Unknown"
msgstr "无名幽魂"

#. Key:	char_name_ultimate_frisbee
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Ultimate Frisbee"
msgstr "极限飞盘"

#. Key:	char_name_wanderer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Wanderer"
msgstr "流浪者"

#. Key:	char_name_warlorb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Warlorb"
msgstr "球督"

#. Key:	char_name_warriorb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "WarriOrb"
msgstr "球魂"

#. Key:	finish
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "default option"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. Key:	gold_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{0} Gold Gained"
msgstr "获得 {0} 金币"

#. Key:	gold_lost
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{0} Gold Lost"
msgstr "失去 {0} 金币"

#. Key:	item_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{ItemName} gained!"
msgstr "获得 {ItemName}！"

#. Key:	item_gained_n
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{Amount} {ItemName} gained!"
msgstr "获得 {Amount} {ItemName}！"

#. Key:	item_lost
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{ItemName} lost!"
msgstr "失去 {ItemName}！"

#. Key:	item_lost_n
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{Amount} {ItemName} lost!"
msgstr "失去 {Amount} {ItemName}！"

#. Key:	next
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "default option"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Key:	npc_altar
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "npc if BPLanguage Improver"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Altar"
msgstr "圣塔"

#. Key:	npc_ancient_gate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Ancient Gate"
msgstr "远古之门"

#. Key:	npc_demon_lillian
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the final boss"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Demon Lillian"
msgstr "恶魔莉莉安"

#. Key:	npc_dwarven_workshop
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the place the character can have a dialogue to craft a quest item"
#. dialogue to craft a quest item"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Dwarven Workshop"
msgstr "矮人工坊"

#. Key:	npc_fishy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Fishy"
msgstr "呆鱼"

#. Key:	npc_fountain
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of a fountain the character can talk with"
#. talk with"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Fountain"
msgstr "喷泉"

#. Key:	npc_gatekeeper
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Gatekeeper"
msgstr "看门人"

#. Key:	npc_ghost_dwarf
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc (actually a ghost of a dwarf)"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Ghost Dwarf"
msgstr "矮人幽魂"

#. Key:	npc_gnory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Gnory"
msgstr "格诺里"

#. Key:	npc_golem_maker
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Golem Maker"
msgstr "机器人制造者"

#. Key:	npc_lory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Lory"
msgstr "劳里"

#. Key:	npc_lory_unkown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of Lory before she introduces herself"
#. herself"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Gnome Lady"
msgstr "侏儒女士"

#. Key:	npc_magic_mirror
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Magic Mirror"
msgstr "魔镜"

#. Key:	npc_merchant
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Merch Ant"
msgstr "默克蚂蚁"

#. Key:	npc_merchant_voice
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of a small ant until he says his name (only a voice cause player can not see it)"
#. (only a voice cause player can not see it)"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Voice"
msgstr "声音"

#. Key:	npc_monk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Monk"
msgstr "修道士"

#. Key:	npc_name_kobold
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Kobold Chef"
msgstr "地精厨师"

#. Key:	npc_pipe_walker
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of some weird creatures"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Pipe Walker"
msgstr "管行者"

#. Key:	npc_raven
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc (he is actually a bird)"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Raven"
msgstr "乌鸦"

#. Key:	npc_scholar
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Scholar"
msgstr "斯考拉"

#. Key:	npc_secret_hideout
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of a door asking for a password"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Secret Hideout Gate"
msgstr "秘密藏身处的门"

#. Key:	npc_sewer_creature
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Sewer Creature"
msgstr "下水道魔物"

#. Key:	npc_statue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Statue"
msgstr "雕像"

#. Key:	npc_supper_dwarf
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc. Supper refers here an evening meal, typically a light or informal one."
#. evening meal, typically a light or informal one."
#. here an evening meal, typically a light or informal one."
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Supper Dwarf"
msgstr "晚餐矮人"

#. Key:	npc_teachy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Teachy"
msgstr "提奇"

#. Key:	npc_teachy_unkown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of Teachy before introduction"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Bored Gnome"
msgstr "无聊的侏儒"

#. Key:	npc_tomb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of a tomb a character can talk to"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Tomb"
msgstr "坟墓"

#. Key:	npc_unknown_wizard
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Unknown Wizard"
msgstr "无名巫师"

#. Key:	npc_wizard
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of the wizard npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Wizard"
msgstr "巫师"

#. Key:	022227664F6F422B20B109A19B8789AA
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_8.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_8.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_8.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I’m glad you are back again!"
msgstr "很高兴你又回来了！"

#. Key:	0944D8A541F933BEB5DD068CA9099075
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_44.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_44.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_44.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I think I managed to activate the device on the wall of the Portal Tower."
msgstr "我想我成功激活了传送塔上的装置。"

#. Key:	10ADF4F948FB99445BF791BB0722AD90
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_25.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_25.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_25.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Good idea."
msgstr "好主意。"

#. Key:	137B87BB447D45E46C0425A940E8B7F0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_46.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_46.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_46.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "You said you wouldn't do it..."
msgstr "你说过你不会这么做的..."

#. Key:	16358AE840D8B8553E8930A3B7E69BBA
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_9.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_9.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_9.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "You know, sometimes I miss the Pipewalkers..."
msgstr "你知道，有时候我会想念那些管道中行走的家伙..."

#. Key:	1B9834C6405C60960F322585AB0F1704
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Text
#. Key:	2189E8064ACF974902FBA49BD12D0F47
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Could you activate it for me?"
msgstr "你能帮我激活它吗？"

#. Key:	274EB7AD410061E3E200A9813A54AB29
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_4.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_4.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_4.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I think I've already done that."
msgstr "我想我已经做过了。"

#. Key:	2A57878148EFCC8532E34CAE1B9C9A0F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "You? I never thought I’ll see you in this shape again."
msgstr "是你？没想到竟然还能见到你变成这副模样。"

#. Key:	3764BB48401ABEDCD125F186B4BF0E17
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_22.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_22.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_22.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "And it also attracts the Pipewalkers."
msgstr "它还吸引了管道行走者。"

#. Key:	3A0924F7449355545C0A98B94994616B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_18.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_18.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_18.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I want to find my tribe."
msgstr "我想找到我的部落。"

#. Key:	3C0498284D71B7B64FEA4094F42A5502
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_23.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_23.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_23.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Do you think you will find Pipewalkers here?"
msgstr "你觉得能在这里找到管道行走者吗？"

#. Key:	3DCACAB047175FB687542AB0CA25D972
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(1).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(1).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(1).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#. Key:	41C1FCA947041D49247FC8A157D7407F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_52.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_52.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_52.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "All right, thank you."
msgstr "好的，谢谢。"

#. Key:	43C8FE9248340E49F1F31882D7B96642
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_14.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_14.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_14.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "If they are still alive they must be beyond that Purple Portal."
msgstr "如果他们还活着，一定能穿越这所紫色传送门。"

#. Key:	444DD931423A98C7DD95D4BB73F0F1C6
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_39.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_39.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_39.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Sure! I’ll see what I can do."
msgstr "当然！我看看应该怎么做。"

#. Key:	4FF2FA154BEFBD448EFDB0BB7FE3F0AF
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(1).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(1).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(1).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Tribe"
msgstr "部落"

#. Key:	52A8B1F04C37F262E014DEA14AB68957
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_20.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_20.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_20.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Because I’m a chef."
msgstr "因为我是一个厨师。"

#. Key:	5F376BF945B8CE4AA12B7EB05F8C62A5
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(6).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(6).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(6).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#. Key:	63EA4DDD45390542E3A904928143D9AF
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_3.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_3.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_3.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Haha... Yes I’m back again."
msgstr "哈哈... 我又回来了。"

#. Key:	64EE856046A396F2750AE1BC1042CF26
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_30.Text
#. Key:	E3F52F4F47289406E4A546BB0BF3AC3F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_50.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_30.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_50.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_30.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_50.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢！"

#. Key:	694B6E3F4F4C7CEAAACB51A2D30FFD26
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(2).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(2).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(2).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Ruin"
msgstr "毁灭"

#. Key:	7304F1034A83C6D17E274090FA8E543B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_41.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_41.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_41.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#. Key:	73240093450B12BEEA1EB78C9CF7D89E
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(0).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(0).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(0).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Purple Portal"
msgstr "紫色传送门"

#. Key:	804671AF40165C92FA6A8F8A5AE97997
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_60.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_60.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_60.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Looks like I can’t get rid of this body."
msgstr "看来我无法摆脱这具身体。"

#. Key:	807FF1A945548216DAD305B4D5A4437F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_24.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_24.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_24.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "If there are any they will come here when they smell the soup."
msgstr "如果有的话，他们闻到汤味就会过来。"

#. Key:	8240EF7946C8434333AFAEBEF3583917
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_34.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_34.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_34.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Do you need help with something?"
msgstr "你需要帮助吗？"

#. Key:	833BB4384231444247779CAB596D0259
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_40.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_40.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_40.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I’m sorry but that sounds complicated."
msgstr "对不起，这听起来很复杂。"

#. Key:	85656A9E46844B03D49E13AC951FDE07
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_59.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_59.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_59.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "See you!"
msgstr "回头见！"

#. Key:	869485E24E19938DEE48BFB5C5240BB3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_29.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_29.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_29.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I’m not sure... but I have a key which might be useful."
msgstr "我不确定… 但是我有一把可能会派上作用的钥匙。"

#. Key:	86FBA5A24734DD97167512A054A2E0D9
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_10.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_10.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_10.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Oh, it’s you."
msgstr "哦，是你。"

#. Key:	891684A24BA64E351E7F0B9ADEA3D6DF
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_17.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_17.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_17.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "No. To be honest I don’t care much about Ruin."
msgstr "不。说实话，我不太在乎毁灭。"

#. Key:	8FF6BF7B4745BB75C2D8F7873C492C2D
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(4).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(4).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(4).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Can I help?"
msgstr "我能帮忙吗？"

#. Key:	93B13014434102C8033B41A06DBED69B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(5).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(5).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(5).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Tower Device"
msgstr "塔装置"

#. Key:	95A7C27A44B78CBF17C1FD8C9446CBD7
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_28.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_28.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_28.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Take it! I still need some time to finish the soup anyway."
msgstr "拿着！我还需要点时间才能喝完这道汤。"

#. Key:	97E4FDC74B47A6037D6023A4C65B2934
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_37.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_37.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_37.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "If you activate it I’ll be able to use the portal to teleport to other places."
msgstr "如果你激活它，我就可以使用传送门传送到其他地方。"

#. Key:	9FD2679D44BEBBFBBAD2EAAECFFEE0D5
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_42.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_42.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_42.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I can’t promise I’ll do that."
msgstr "我不能保证会那样做。"

#. Key:	AA1C6EF444BAB6A929E953A87BB87ABB
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_56.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_56.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_56.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I've got to go. See you soon!"
msgstr "我得走了。再见！"

#. Key:	AED4FBE3422E0FC4AC4BD38650F95CA9
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_26.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_26.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_26.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Thanks."
msgstr "谢谢。"

#. Key:	B0BAD1934671ADCB2DD1E1BA582E3C68
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_19.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_19.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_19.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Why are you making soup?"
msgstr "你为什么要做汤？"

#. Key:	B621AECE42A14A508C945595493F3A3A
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_5.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_5.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_5.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Really? Anyway, I’m happy to see you."
msgstr "真的吗？不管怎样，很高兴见到你。"

#. Key:	BA715D554C47932C092462B36ADEA081
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_58.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_58.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_58.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Good bye!"
msgstr "再见！"

#. Key:	BE7B3444431F43E8E1487F8702B94845
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_57.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_57.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_57.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "It was nice to meet you."
msgstr "见到你很高兴。"

#. Key:	C1BB24A443D4297B17E2F6A280B02E91
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_36.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_36.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_36.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Yes. According to a book I read here there is a device on the wall of the Portal Tower."
msgstr "是的。根据我在这里读到的一本书上据说，传送塔的墙上有一个装置。"

#. Key:	C339B87742C2B475E2387F93418AA855
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_15.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_15.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_15.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Have you found out anything about Ruin?"
msgstr "你知道什么叫毁灭吗？"

#. Key:	C4D263AB48B800D5522A24923C541ED3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(3).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(3).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(3).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Soup"
msgstr "汤"

#. Key:	C530096E4FA1A2B68077C3AD6AC1BF44
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(0).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(0).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(0).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Accept Quest"
msgstr "接受任务"

#. Key:	C82668E6497A810FA6ADC0AB6F362B47
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_7.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_7.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_7.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "The soup is almost ready..."
msgstr "汤已经准备好了..."

#. Key:	CD8CDA3443CDE79BE257B99A0801B209
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_43.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_43.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_43.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "No problem."
msgstr "没问题。"

#. Key:	D058108241051A9FD0D130B3C9EA4B8B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_21.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_21.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_21.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "It helps me keep my mind clear."
msgstr "它帮助我保持头脑清醒。"

#. Key:	D8F879684C57BB474E7153B971073663
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_49.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_49.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_49.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Meanwhile I cooked something special for you. Take this!"
msgstr "同时，我为你做了一些特别的东西。拿好这个！"

#. Key:	DA9D493F42420BE9442B1EA983AEF9C2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_12.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_12.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_12.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Any news on your lost tribe?"
msgstr "有你失踪部落的消息了吗？"

#. Key:	DE2390ED4366A621E4D220A3761333DE
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_54.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_54.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_54.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I need to go now."
msgstr "我得走了。"

#. Key:	DE668E4B4A3D0F785A693B9190E635D3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_47.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_47.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_47.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "How on earth have you managed to reach this node?"
msgstr "你到底是怎么到达这个点的？"

#. Key:	E29E2D044497A86DD0FCA8B540703597
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_48.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_48.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_48.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Pls. report it as a bug."
msgstr "请把这个作为错误进行报告。"

#. Key:	E6D3401944B2FF128DD1689F5159AF96
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_45.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_45.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_45.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Nice, well done!"
msgstr "好，做得好！"

#. Key:	E83287164D066CCE8FBFDE835FBD4CFB
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_55.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_55.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_55.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I'm on my way. Take care!"
msgstr "我马上就来。保重！"

#. Key:	EBC97F7C45858FE6DC72209536FC5C3B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_27.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_27.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_27.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Do you know how can I reach that Purple Portal?"
msgstr "你知道我怎样才能到达那个紫色传送门吗？"

#. Key:	F911D6CB45AA59448C03379A1C07DD60
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_51.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_51.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_51.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "It wasn’t that complicated after all."
msgstr "其实并没有那么复杂。"

#. Key:	F9EBA1684D435C8AEB14129A7B57A604
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_13.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_13.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_13.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I think they came here and followed the messages just like you."
msgstr "我想他们跟你一样，来到这儿并且遵循信息指示行动。"

#. Key:	3DAA74ED48BE31E35D868FB1492E57A8
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Pergamen"
msgid "'Ruin took over some of us. It's no longer safe here.'"
msgstr "'毁灭摧毁了我们中的一些人。这个地方不再安全。'"

#. Key:	B10818134FFE3A1E99A9D789BFABBBEE
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_3.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_3.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_3.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Pergamen"
msgid "'Come visit us beyond the Purple Portal!'"
msgstr "'到紫色传送门那儿来找我们吧！'"

#. Key:	D292364A4E58F52FB874AA98C1F969A6
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_2.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Pergamen"
msgid "'We are close to the solution, but your help is still needed.'"
msgstr "'我们基本能解决问题了。但还需要你的帮助。'"

#. Key:	0CD0FD884718EF68B38D578CDE17110A
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_2.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Statue"
msgid "Oooops..."
msgstr "糟糕..."

#. Key:	2D531D384CB6A56DBC4834BD229622E7
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Statue"
msgid "'White Wall will never fall!'"
msgstr "'白色巨塔永不倒!'"

#. Key:	2690E77045D5E42F32AC6582BAFF27AA
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_WW_StatueWelcome"
msgid "'We know how to stop Ruin.'"
msgstr "“我们知道如何阻止毁灭。”"

#. Key:	7C3340434A4C80010AC2D58BF8504339
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_2.Text
msgctxt "Dialogue_WW_StatueWelcome"
msgid "'There is still hope.'"
msgstr "“还有希望。”"

#. Key:	armour_wrath_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Enemies.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc boss"
#: Localization/StringTables/Enemies.csv
msgctxt "Enemies"
msgid "Armour Wrath"
msgstr "铠甲之怒"

#. Key:	dwarf_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Enemies.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc boss"
#: Localization/StringTables/Enemies.csv
msgctxt "Enemies"
msgid "Dwarf"
msgstr "矮人"

#. Key:	fallen_druid_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Enemies.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc boss"
#: Localization/StringTables/Enemies.csv
msgctxt "Enemies"
msgid "Fallen Druid"
msgstr "堕落的德鲁伊"

#. Key:	dreamhack_completed_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Thanks for playing the game, we hope you had a great time!"
msgstr "感谢体验！希望您游戏愉快！"

#. Key:	dreamhack_completed_subtitle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Dreamhack Demo"
msgstr "Dreamhack试玩"

#. Key:	dreamhack_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "What happens when you lock a mighty demon's spirit inside a ball body?"
msgstr "当你把一个强大的恶魔之魂锁在一个球体内会发生什么？"

#. Key:	dreamhack_friendly_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Dreamhack"
msgstr "Dreamhack"

#. Key:	episode_end_main_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "episode map end panel text"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Episode Completed!"
msgstr "章节完成！"

#. Key:	escape_darkness_completed_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "\"And as Darkness spreads an unknown Warriorb will rise...\""
msgstr "“随着黑暗的蔓延，一个未知的球魂将崛起……”"

#. Key:	escape_darkness_completed_subtitle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Escaped from Darkness"
msgstr "逃离黑暗"

#. Key:	escape_darkness_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Are you fast enough to race against Darkness itself?"
msgstr "你有足够快的速度跑赢黑暗吗？"

#. Key:	escape_darkness_friendly_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Escape Darkness"
msgstr "逃离黑暗"

#. Key:	white_wall_completed_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "short text on the ending panel when player finishes this episode"
#. finishes this episode"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "What happened beyond the portal is another story, which will be told at another time."
msgstr "传送门之外发生的另一个故事，我们将择日再进行讲述。"

#. Key:	white_wall_completed_subtitle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "subtitle of the ending panel when player finishes this episode"
#. Key:	white_wall_friendly_name
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name the episode is displayed with in the ui"
#. finishes this episode"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "White Wall"
msgstr "白色巨墙"

#. Key:	white_wall_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "map desc when the player can select the episode"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Although it's long abandoned the fortress of White Wall still stands against Ruin. After centuries of silence some groups of unexpected visitors broke the loneliness of the decaying city."
msgstr "虽然它已经废弃很久了，但白墙要塞仍然屹立着阻碍着毁灭的脚步。在沉寂了几个世纪之后，一些不速之客打破了这座衰败城市的孤独。"

#. Key:	white_wall_loadingscreen_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text on loading screen"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "After months of researching I found a way to return back to the Ruined Realm. Ironically enough I have to use the same body I was trapped in before. I'll need to be quick and clever for this might be my very last chance to stop Ruin before it devours the World."
msgstr "经过几个月的研究，我发现了一个回到荒废领域的方法。讽刺的是，我不得不使用曾经将我困住的那个躯体。我需要快速行动并保持头脑灵活 ，因为这可能是我在毁灭吞噬世界之前能阻止它的最后机会。"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_clap
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I won't fail the Maker!"
msgstr "我不会让制造者失望的！"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "No... I'm still... perfect"
msgstr "不... 我依然... 完美"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_magic
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Resist Ruin!"
msgstr "抵抗毁灭！"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_strike_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Out of my way!"
msgstr "别挡道！"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_strike_down_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I am perfect"
msgstr "我是完美的"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_attack_axe_point
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I keep Ruin"
msgstr "我既是毁灭"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_attack_axe_strike_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "We are above the Law!"
msgstr "我们凌驾于律法之上!"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_attack_meteor
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can take more!"
msgstr "我要更多!"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I won't move... again"
msgstr "我不愿改变……再一次"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_shield_knock
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I hold it back!"
msgstr "我忍住了!"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_flybug
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It's safe here."
msgstr "这儿很安全。"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_spike
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "This place shall stand!"
msgstr "此地将屹立不倒！"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_tendril
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Nature will survive!"
msgstr "自然将永存！"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_thorn_sphere
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Out with you, Ruin!"
msgstr "滚开，毁灭！"

#. Key:	char_vo_fallendruid_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I have... failed"
msgstr "我... 失败了"

#. Key:	char_vo_final_boss_p1_blue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_final_boss_p2_blue
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm the daughter of the Wizard!"
msgstr "我是巫师的女儿！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p1_green
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_final_boss_p2_red_up
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can create!"
msgstr "我可以创造！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p1_red
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm human!"
msgstr "我是人类！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p2_green
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_final_boss_p3_green
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "That sounds funny!"
msgstr "听上去很有趣！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p2_red_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can destroy!"
msgstr "我可以摧毁！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p3_blue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm free!"
msgstr "我自由了！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p3_red
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "What makes you say that?"
msgstr "你为什么这么说？"

#. Key:	char_vo_fishy_idle_hiss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hissing"
msgstr "嘶嘶声"

#. Key:	char_vo_flybug_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Huh! Surprised?"
msgstr "哼！吃惊吗？"

#. Key:	char_vo_flybug_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Take this!"
msgstr "拿着这个！"

#. Key:	char_vo_flybug_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Careful!"
msgstr "小心！"

#. Key:	char_vo_flybug_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It's not funny!"
msgstr "一点也不好玩！"

#. Key:	char_vo_flybug_die_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "All right, gg!"
msgstr "好吧！"

#. Key:	char_vo_flybug_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "What is it like down there? Heh?"
msgstr "下面是什么样子的？"

#. Key:	char_vo_flybug_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Easy man, easy!"
msgstr "小伙子，放轻松！"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_aimed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Avoid these!"
msgstr "避开那些！"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_aimed_phase_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Watch out where you bounce to!"
msgstr "当心你会跳去的地方！"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_electric_bubbles
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Attention to the heights!"
msgstr "注意高度!"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_electric_bubbles_phase_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Attention to the heights again!"
msgstr "再次注意高度!"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_meteors
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Watch out for your head!"
msgstr "小心你的头!"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_shield
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Do you really think you are worthy?"
msgstr "你真的认为自己有价值吗?"

#. Key:	char_vo_ghostarmor__die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I... don't..."
msgstr "我.. 不..."

#. Key:	char_vo_ghostarmor_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You shall perish!"
msgstr "下地狱吧！"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "For justice!"
msgstr "为了正义！"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_attack_fall
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Death to the outlaw!"
msgstr "亡命之徒！"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Just a scratch."
msgstr "一点皮毛伤。"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You... can't."
msgstr "你... 不能..."

#. Key:	char_vo_ghostarmor_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "We keep the Wall."
msgstr "我们守着这堵墙。"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Follow the rules!"
msgstr "遵守规则！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Aaaaaaargh!"
msgstr "啊！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Chaaaaaarge!"
msgstr "补给！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll need a blacksmith!"
msgstr "我需要一个铁匠！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Send someone for a hammer!"
msgstr "派人去拿把锤子来！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Be right back!"
msgstr "马上回来！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Use your head... or mine!"
msgstr "用你的头……我的也行！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Let's head east!"
msgstr "向东前进！"

#. Key:	char_vo_gnory_idle_humming
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Humming"
msgstr "嗡嗡声"

#. Key:	char_vo_gnory_idle_whistle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Whistling"
msgstr "哨声"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_explain_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I create essence which resists the ruin."
msgstr "我创造了抵抗毁灭的精髓。"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_mindlessly_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Knowledge is Lost, All is Lost."
msgstr "不学无术，一无所有。"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_mindlessly_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "All is Lost."
msgstr "一无所有。"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_moan_aaahhh
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Aaahhh"
msgstr "啊~~~"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_moan_ooohhh
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ooohhh"
msgstr "噢~~~"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_sad_onon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Onon"
msgstr "哟"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_tries_to_remember
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Your words remind me of something."
msgstr "你的话让我想起了一件事。"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_01
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Too hot!"
msgstr "太热了！"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_02
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It needs more salt!"
msgstr "它需要更多的盐！"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_03
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It will be delicious."
msgstr "一定很美味。"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_04
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmm..."
msgstr "嗯..."

#. Key:	char_vo_lory_idle_croon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Croon"
msgstr "低吟"

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ohh"
msgstr "噢"

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_2_humming_1
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmmm"
msgstr "嗯..."

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ommm"
msgstr "喔..."

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Auch"
msgstr "呼"

#. Key:	char_vo_maintainer_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Dinner is served!"
msgstr "晚餐已就绪！"

#. Key:	char_vo_maintainer_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Now it's clean!"
msgstr "现在它可干净了！"

#. Key:	char_vo_maintainer_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll need to be repaired."
msgstr "我需要得到修理。"

#. Key:	char_vo_maintainer_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I still serve."
msgstr "我依然提供服务。"

#. Key:	char_vo_maintainer_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll need... replacement."
msgstr "我需要... 替代者。"

#. Key:	char_vo_maintainer_elite_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Serve..."
msgstr "上菜..."

#. Key:	char_vo_maintainer_elite_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Order..."
msgstr "点菜..."

#. Key:	char_vo_maintainer_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "At your service."
msgstr "乐意效劳。"

#. Key:	char_vo_maintainer_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Your order?"
msgstr "你的命令吗？"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "This is my order!"
msgstr "这是我的命令！"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll reorganize!"
msgstr "我要重整旗鼓!"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_meteor
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm above!"
msgstr "我在上面！"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_spawn_enemy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Order, order, order!"
msgstr "命令，命令，命令！"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can fix this"
msgstr "我可以解决这个问题"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Don't do that again!"
msgstr "别再这样做了!"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can't... I was... above."
msgstr "我不能... 我在... 上面。"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Srrrr!"
msgstr "呃!"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_attack_long_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hurray!"
msgstr "万岁！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_attack_long_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Flyyyyyyy!"
msgstr "飞起！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Uuush!"
msgstr "嘘！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Shish!"
msgstr "烤肉！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Fishy leaves."
msgstr "可疑的树叶。"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I need some fish!"
msgstr "我需要一些鱼!"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Did you hear that?"
msgstr "你听到了吗?"

#. Key:	char_vo_shade_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Join me!"
msgstr "加入我！"

#. Key:	char_vo_shade_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You shall die too!"
msgstr "你也会死的！"

#. Key:	char_vo_shade_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Is this the end?"
msgstr "结束了吗？"

#. Key:	char_vo_shade_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Pain..."
msgstr "痛..."

#. Key:	char_vo_shade_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Death... again?!"
msgstr "又是... 死亡？！"

#. Key:	char_vo_shade_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can't rest."
msgstr "我不能休息。"

#. Key:	char_vo_shade_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Death is not peace."
msgstr "死亡不代表和平。"

#. Key:	char_vo_shadesphere_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll change you!"
msgstr "我会改变你的！"

#. Key:	char_vo_shadesphere_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Do not resist me!"
msgstr "不要反抗我！"

#. Key:	char_vo_shadesphere_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It's still... me..."
msgstr "还是... 我..."

#. Key:	char_vo_shadesphere_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Why did you...?"
msgstr "你为什么...？"

#. Key:	char_vo_shadesphere_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You changed... me?"
msgstr "你把我... 修改了吗？"

#. Key:	char_vo_shadesphere_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "What do you wish to be?"
msgstr "你想成为什么？"

#. Key:	char_vo_shadesphere_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Come to me!"
msgstr "到我这儿来！"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_1_eating_food_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Yum-yum hmmmm... delicious"
msgstr "吧唧吧唧...  真美味"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_1_eating_food_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmmm... tasty"
msgstr "嗯....  好吃"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_1_eating_food_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehmmm... where is my spoon?"
msgstr "嗯.... 我的汤匙在哪儿？"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_2_humming_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehemm, ehemm"
msgstr "啦啦啦~"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_2_humming_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ohm"
msgstr "噢~"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Walking ball?"
msgstr "走路的球？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You?"
msgstr "是你？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Do you exist outside of my mind?"
msgstr "你存在于我的脑海之外吗？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehm, what?"
msgstr "嗯，什么？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehmm"
msgstr "嗯"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Humm"
msgstr "哈"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hemm"
msgstr "嘿"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ahm"
msgstr "啊"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmmm-hmmm-hmm"
msgstr "嗯-嗯-嗯"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehmm-hmmm-uhmm"
msgstr "嗯-哈-嘿"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Umm-huhummm"
msgstr "唔-咳"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I am, therefore I think!"
msgstr "是我，所以我想！"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I think... I am..."
msgstr "我想... 我是..."

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "The unexamined life is not worth living!"
msgstr "缺乏考验的生活是没有价值的！"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "The mind is furnished with ideas by a drunk upholsterer..."
msgstr "这个头脑装满了来自一个醉醺醺的装饰工提供的各种想法……"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_short_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Tic-tac"
msgstr "嘀嗒，嘀嗒"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_short_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "To be..."
msgstr "..."

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_short_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Weird"
msgstr "奇怪"

#. Key:	AnyKey
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:347
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:347
msgctxt "InputKeys"
msgid "Any Key"
msgstr "任意键"

#. Key:	Down
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:376
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:376
msgctxt "InputKeys"
msgid "Down"
msgstr "下"

#. Key:	Left
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:373
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:373
msgctxt "InputKeys"
msgid "Left"
msgstr "左"

#. Key:	Right
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:375
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:375
msgctxt "InputKeys"
msgid "Right"
msgstr "右"

#. Key:	Up
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:374
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:374
msgctxt "InputKeys"
msgid "Up"
msgstr "上"

#. Key:	absorb_energy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Absorb Energy"
msgstr "吸收能量"

#. Key:	acquired_few_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "message when more than one item is received at once"
#. once"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "A few items acquired"
msgstr "获得一些物品"

#. Key:	acquired_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is replaced with an item name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "{0} acquired"
msgstr "获得 {0}"

#. Key:	activate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. Key:	activate_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Activate Elevator"
msgstr "激活电梯"

#. Key:	aquired_silver_key
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "optional bonus message"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Silver Key Acquired"
msgstr "获得银钥匙"

#. Key:	ascend
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "climb up a ladder or rope or go up with an elevator"
#. elevator"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Ascend"
msgstr "使用"

#. Key:	bed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Bed"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Bed"
msgstr "床"

#. Key:	boat_to_kitchen
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use a boat to get to the kitchen"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Boat to the Kitchen"
msgstr "乘船去厨房"

#. Key:	boat_to_ruins
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use a boat to get to a place where there are some ancient ruins"
#. some ancient ruins"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Boat to the Ruins"
msgstr "乘船去废墟"

#. Key:	boat_to_station
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use a boat to get to the Station"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Boat to the Station"
msgstr "乘船去车站"

#. Key:	call_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Call Elevator"
msgstr "呼叫电梯"

#. Key:	candles
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Candles"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Candles"
msgstr "蜡烛"

#. Key:	cat_bed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Tabbys (cat name) bed"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Tabby's Bed"
msgstr "泰比的床"

#. Key:	chair
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Chair"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Chair"
msgstr "椅子"

#. Key:	change_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Change Spells"
msgstr "改变法术"

#. Key:	charge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "charge gem in Act I"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Charge"
msgstr "充能"

#. Key:	check_door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "check door "
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Check Door"
msgstr "检查门"

#. Key:	chest
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Chest"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Chest"
msgstr "宝箱"

#. Key:	chest_check
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Check Chest"
msgstr "查看宝箱"

#. Key:	chest_check_small
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Check Small Chest"
msgstr "查看小宝箱"

#. Key:	chest_close
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Close Chest"
msgstr "关闭宝箱"

#. Key:	chest_close_small
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Close Small Chest"
msgstr "关闭小宝箱"

#. Key:	chest_open
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open Chest"
msgstr "打开宝箱"

#. Key:	chest_open_small
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open Small Chest"
msgstr "打开小宝箱"

#. Key:	close_door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Close Door"
msgstr "关门"

#. Key:	cross_planks
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Cross Planks"
msgstr "横木板"

#. Key:	dads_room
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Dad's Room"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Daddy's Room"
msgstr "爸爸的房间"

#. Key:	descend
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "climb down a ladder or rope or go down with an elevator"
#. elevator"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Descend"
msgstr "下降"

#. Key:	destroy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "destroy device in EndFinal level"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Destroy"
msgstr "毁灭"

#. Key:	device
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Device"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Device"
msgstr "装置"

#. Key:	door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Door"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Door"
msgstr "门"

#. Key:	door_does_not_open_from_this_side
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "message when character tries to open a door but it can only be openned from the other side"
#. but it can only be openned from the other side"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Door does not open from this side!"
msgstr "这扇门无法从这边打开！"

#. Key:	door_opened
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "door openned"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Door opened"
msgstr "门已打开"

#. Key:	drop
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "drop box or carryable"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Drop"
msgstr "丢弃"

#. Key:	elevator_activated
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Elevator Activated"
msgstr "电梯已启动"

#. Key:	elevator_inactive
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "player tries to use the elevator but it is inactive"
#. inactive"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "The elevator seems to be inactive"
msgstr "电梯好像不动了"

#. Key:	elevator_not_move_to_dir
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "player tries to use an elevator but the direction is not activated yet"
#. direction is not activated yet"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "The elevator does not move to the selected direction"
msgstr "电梯不向选定的方向移动"

#. Key:	enter
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "teleport - enter a room or a portal"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#. Key:	enter_bridge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Bridge"
msgstr "进入大桥"

#. Key:	enter_cave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Cave"
msgstr "进入洞穴"

#. Key:	enter_flames
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Flames"
msgstr "进入烈焰"

#. Key:	enter_gate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Gate"
msgstr "进入大门"

#. Key:	enter_hut
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Hut"
msgstr "进入小屋"

#. Key:	enter_kitchen
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Kitchen"
msgstr "进入厨房"

#. Key:	enter_pipe
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Pipe"
msgstr "进入管"

#. Key:	enter_portal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Portal"
msgstr "进入门户"

#. Key:	enter_stairs_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Stairs on the Left"
msgstr "从左边上楼梯"

#. Key:	enter_stairs_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Stairs on the Right"
msgstr "从右边上楼梯"

#. Key:	enter_tower
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Tower"
msgstr "进入塔"

#. Key:	entrace_locked
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Entrance locked from the other side"
msgstr "入口从另一边锁上了"

#. Key:	examine
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine a statue or some other interactable object which triggers dialogue or hint message"
#. object which triggers dialogue or hint message"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine"
msgstr "检查"

#. Key:	examine_device
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine Device"
msgstr "检查装置"

#. Key:	examine_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine Elevator"
msgstr "检查电梯"

#. Key:	examine_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "it is a lightswitch"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine Switch"
msgstr "检查开关"

#. Key:	exit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "exit room"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#. Key:	explore_stations
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Explore more stations before using the railway system."
msgstr "请在使用铁路系统之前探索更多的车站。"

#. Key:	finish_demo
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "teleport at the end of demo"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Finish Demo"
msgstr "完成试玩"

#. Key:	fire
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "fires a cannon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Fire"
msgstr "开火"

#. Key:	go_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "go down the stairs"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Go down"
msgstr "向下"

#. Key:	go_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "go up the stairs"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Go up"
msgstr "向上"

#. Key:	inspect_fountain
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Inspect Fountain"
msgstr "检查喷泉"

#. Key:	inventory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint for hotkey to open the inventory"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Inventory"
msgstr "背包"

#. Key:	key_missing
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the key name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Key Missing: {0}"
msgstr "缺少的钥匙：{0}"

#. Key:	kick_rope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "a pile of rope can be kicked to be able to climb up/down on it"
#. climb up/down on it"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Kick Rope"
msgstr "踢绳索"

#. Key:	laboratory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine/enter Laboratory"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

#. Key:	lamps
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Lamps"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Lamps"
msgstr "壁灯"

#. Key:	leave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "teleport - leave a room, chest, level"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#. Key:	leave_bridge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Bridge"
msgstr "离开大桥"

#. Key:	leave_cave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Cave"
msgstr "离开洞穴"

#. Key:	leave_circle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Circle"
msgstr "离开圆环"

#. Key:	leave_hut
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Hut"
msgstr "离开小屋"

#. Key:	left_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Left Lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Left Lever"
msgstr "左操纵杆"

#. Key:	lever_is_active
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Lever activated. The crystal broke."
msgstr "操纵杆激活。水晶破碎。"

#. Key:	lever_is_inactive
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "a lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Seems to be inactive"
msgstr "似乎没有启动"

#. Key:	memory_stone_aquire
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Acquire Memory Stone"
msgstr "获取记忆之石"

#. Key:	memory_stone_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Memory Stone Gained"
msgstr "记忆之石已获取"

#. Key:	middle_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Middle Lever "
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Middle Lever"
msgstr "中操纵杆"

#. Key:	moms_room
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Mom's Room"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Mom's Room"
msgstr "母亲的房间"

#. Key:	notebook
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Notebook"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Notebook"
msgstr "笔记本"

#. Key:	open
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "door can be openned"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Key:	open_door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open Door"
msgstr "打开门"

#. Key:	painting
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Painting"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Painting"
msgstr "绘画"

#. Key:	paintings
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Paintings"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Paintings"
msgstr "绘画"

#. Key:	pass_bridge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pass Bridge"
msgstr "过桥"

#. Key:	pick_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "pick up box or carryable"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pick Up"
msgstr "捡起"

#. Key:	place_rope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Place Rope"
msgstr "把绳子"

#. Key:	primary_strike
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint with control key for strike 1 of the character"
#. character"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Primary Strike"
msgstr "常规攻击"

#. Key:	pull
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "pull a lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pull"
msgstr "拉"

#. Key:	pull_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pull Lever"
msgstr "拉动操纵杆"

#. Key:	push
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "push a sphere shaped rock from the edge to break some stuff"
#. break some stuff"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Push"
msgstr "推"

#. Key:	put_weapon_away
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint with control key to show how to put the weapon away"
#. weapon away"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Put Weapon Away"
msgstr "收起武器"

#. Key:	read
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "interaction hint if the character can read a scroll or book"
#. scroll or book"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#. Key:	read_dictionary
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Read Dictionary"
msgstr "阅读字典"

#. Key:	read_symbols
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Read Symbols"
msgstr "读取符号"

#. Key:	release_keeper
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Release Keeper"
msgstr "释放守护者"

#. Key:	replay_boss_fight
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "interaction hint to play a boss fight which was already won"
#. was already won"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Replay Boss Fight"
msgstr "重玩Boss战"

#. Key:	reset_portals
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Reset Portals"
msgstr "重设传送门"

#. Key:	rest
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "rest near a checkpoint statue where character can sleep and change spells and listen to music"
#. can sleep and change spells and listen to music"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Rest"
msgstr "休息"

#. Key:	restore
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "restore the HP"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. Key:	right_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Right Lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Right Lever"
msgstr "右操纵杆"

#. Key:	ring_bell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "there is a bell the character has to use to start the conversation with a merchant"
#. start the conversation with a merchant"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Ring the bell"
msgstr "按铃"

#. Key:	rope_can_be_placed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "A rope could be placed here"
msgstr "这里可以放置绳索"

#. Key:	rope_kicked
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "feedback on the kick rope action"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Rope kicked"
msgstr "绳索被踢走了"

#. Key:	rope_placed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Rope placed"
msgstr "绳索已放置"

#. Key:	sail
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use ship for travel"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Sail"
msgstr "风帆"

#. Key:	soulkeeper_released
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Soulkeeper released"
msgstr "灵魂守护者已释放"

#. Key:	special_strike
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint with control key for strike 2 of the character"
#. character"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Special Strike"
msgstr "特殊攻击"

#. Key:	stairs
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "enter stairs"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Stairs"
msgstr "楼梯"

#. Key:	stone_added
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the stone amount, {1} is the stone name"
#. name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "{0} {1} added to your bag!"
msgstr "{0}{1}添加至背包中!"

#. Key:	stone_cant_carry
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the stone name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "You can't carry more {0}"
msgstr "你携带不了更多的{0}"

#. Key:	stone_cant_store
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the stone name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "You don't have anything you could use to store {0}"
msgstr "你没有任何东西可以用来存储{0}"

#. Key:	swing
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Swings on the pole with the arms"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Swing"
msgstr "摇摆不定的"

#. Key:	switch_interact
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Switch interact alternative,  between the two modes"
#. modes"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#. Key:	take
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take an item"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take"
msgstr "取走"

#. Key:	take_a_seat
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take a seat"
msgstr "坐下"

#. Key:	take_abacus
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Abacus"
msgstr "取走算盘"

#. Key:	take_all
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take All"
msgstr "取走所有物品"

#. Key:	take_axe
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Axe"
msgstr "取走斧子"

#. Key:	take_blades
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take two swords to go dual wield"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Blades"
msgstr "取走刃剑"

#. Key:	take_books
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take (two) books"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Books"
msgstr "取走书籍"

#. Key:	take_mace
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Mace"
msgstr "取走权杖"

#. Key:	take_mushrooms
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Mushrooms"
msgstr "取走蘑菇"

#. Key:	take_rope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Rope"
msgstr "取走绳索"

#. Key:	take_sabre
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Sabre"
msgstr "取走军刀"

#. Key:	take_spellcaster
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "the Spellcaster is an amulet the character can use to cast spells"
#. use to cast spells"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Spellcaster"
msgstr "取走施法物"

#. Key:	take_stones
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Stones"
msgstr "取走石头"

#. Key:	take_sword
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Sword"
msgstr "取走宝剑"

#. Key:	take_wheel
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Wheel"
msgstr "取走轮子"

#. Key:	talk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Talk"
msgstr "交谈"

#. Key:	toggle_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "it is a lightswitch"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Toggle Switch"
msgstr "拨动开关"

#. Key:	touch_statue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Touch Statue"
msgstr "触摸塑像"

#. Key:	travel
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "travel on the train station path"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#. Key:	unlocked_with
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the key name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Unlocked with {0}"
msgstr "用  {0} 解锁"

#. Key:	use
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use device in EndFinal level"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use"
msgstr "使用"

#. Key:	use_active_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "uses the active item"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Active Item"
msgstr "使用激活的物品"

#. Key:	use_crystal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Crystal"
msgstr "使用水晶"

#. Key:	use_destroy_explained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Destroy the device to save the creatures of Ruined Realm"
msgstr "摧毁这个装置来拯救毁灭王国的生物"

#. Key:	use_device
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Device"
msgstr "使用装置"

#. Key:	use_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Elevator"
msgstr "使用电梯"

#. Key:	use_elevator_gem
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Elevator Gem"
msgstr "使用电梯的宝石"

#. Key:	use_magic_mirror
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Magic Mirror"
msgstr "使用魔镜"

#. Key:	use_separate_explained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use the device to separate the Realms"
msgstr "使用这个装置将王国进行分离"

#. Key:	use_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "for the moria gate"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use switch"
msgstr "使用开关"

#. Key:	use_workshop
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Workshop"
msgstr "使用工坊"

#. Key:	wheel_release
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "release lever wheel"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Release"
msgstr "释放"

#. Key:	wheel_turn
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "turn lever wheel"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Turn"
msgstr "转"

#. Key:	window
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Window"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#. Key:	workroom
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine/enter Workroom"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Workroom"
msgstr "工作室"

#. Key:	you_are_worthy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "gate golem tutorial level message interaction"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "You are not worthy!"
msgstr "你不配!"

#. Key:	ice_stone_Name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Items.csv
#: Localization/StringTables/Items.csv
msgctxt "Items"
msgid "Ice Stone"
msgstr "冰石"

#. Key:	test_stone_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Items.csv
#: Localization/StringTables/Items.csv
msgctxt "Items"
msgid "Test Stone"
msgstr "试炼之石"

#. Key:	book
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:494
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:494
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to read"
msgstr "可读内容"

#. Key:	cooldown
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:501
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:501
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Cooldown"
msgstr "冷却"

#. Key:	crossbow
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:487
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:487
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to shoot with"
msgstr "可以用来射击的东西"

#. Key:	defensive
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:472
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:472
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard of Protection"
msgstr "保护碎片"

#. Key:	dualwield
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:480
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:480
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Dual Wield Weapon"
msgstr "双持武器"

#. Key:	health
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:498
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:498
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Health"
msgstr "生命值"

#. Key:	invalid_shard_max
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:475
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:475
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#. Key:	invalid_weapon_max
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:481
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:481
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Invalid Weapon"
msgstr "无效武器"

#. Key:	item
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:492
#. Key:	keylikeitem
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:491
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:491
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:492
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something interesting"
msgstr "有趣的事物"

#. Key:	jewelry
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:469
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:469
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Valuable"
msgstr "有价值的"

#. Key:	key
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:466
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:466
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#. Key:	MemoryStone
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:465
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:465
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Memory Stone"
msgstr "记忆石"

#. Key:	offensive
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:473
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:473
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard of Justice"
msgstr "正义碎片"

#. Key:	onehanded
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:478
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:478
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "One-Handed Weapon"
msgstr "单手武器"

#. Key:	potion
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:484
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:484
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to drink"
msgstr "能喝的东西"

#. Key:	QuestItem
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:464
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:464
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Quest Item"
msgstr "任务物品"

#. Key:	RuneStone
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:467
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:467
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Runestone"
msgstr "符石"

#. Key:	shard
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:462
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:462
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard"
msgstr "碎片"

#. Key:	something_unlock
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:490
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:490
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to unlock with"
msgstr "可用来解锁的东西"

#. Key:	special
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:474
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:474
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard of Wonder"
msgstr "奇迹碎片"

#. Key:	speed
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:497
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:497
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Attack Speed"
msgstr "攻击速度"

#. Key:	spell
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:486
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:486
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to cast with"
msgstr "可用来施法的东西"

#. Key:	spellcapacitycost
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:499
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:499
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Capacity Cost"
msgstr "能力消耗"

#. Key:	spellusagecount
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:500
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:500
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Charge"
msgstr "补给"

#. Key:	throwable
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:485
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:485
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to throw"
msgstr "可扔的东西"

#. Key:	twohanded
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:479
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:479
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Two-Handed Weapon"
msgstr "双手武器"

#. Key:	usable
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:463
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:463
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Usable"
msgstr "可用的"

#. Key:	weapon
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:468
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:468
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#. Key:	mus1_combat_1_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(6).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(6).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(6).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Disfunctional Golems"
msgstr "失效的机器人"

#. Key:	mus1_combat_2_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(16).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(16).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(16).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Machine Rage"
msgstr "机器的愤怒"

#. Key:	mus1_combat_GateKeeper_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(2).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(2).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(2).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Worthy"
msgstr "有价值的"

#. Key:	mus1_dlg_Generic_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(7).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(7).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(7).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Unexpected Friend"
msgstr "意想不到的朋友"

#. Key:	mus1_dlg_Golem_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(9).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(9).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(9).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Duty"
msgstr "责任"

#. Key:	mus1_dlg_Lory_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(8).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(8).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(8).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "The other Bell"
msgstr "另一只钟"

#. Key:	mus1_dlg_Monk_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(10).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(10).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(10).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Enlightened Mind"
msgstr "开明的思想"

#. Key:	mus1_dlg_Raven_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(11).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(11).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(11).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Winged Wisdom"
msgstr "长翅膀的智者"

#. Key:	mus1_dlg_SewerCreature_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(32).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(32).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(32).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Pipe Walkers"
msgstr "管道行走者"

#. Key:	mus1_dlg_Teachy_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(12).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(12).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(12).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Just a bit crazy"
msgstr "有点疯狂"

#. Key:	mus1_env_AncientArcade_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(1).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(1).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(1).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Remnant Colors"
msgstr "剩余的颜色"

#. Key:	mus1_env_GreyGate_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(5).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(5).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(5).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Touch of Ruin"
msgstr "毁灭之触"

#. Key:	mus1_env_SecondArcade_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(17).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(17).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(17).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "In Memoriam"
msgstr "悼念"

#. Key:	mus1_env_TutorialLevel_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(3).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(3).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(3).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Sunken Sewer"
msgstr "沉没的下水道"

#. Key:	mus2_combat_catacombs_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(18).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(18).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(18).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Armours of the Deep"
msgstr "深处的铠甲"

#. Key:	mus2_combat_DwarvenBoss_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(19).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(19).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(19).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "I hold it back"
msgstr "我忍住了"

#. Key:	mus2_combat_LavaBoss_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(20).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(20).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(20).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Meant to be Perfect"
msgstr "注定完美"

#. Key:	mus2_combat_WrackedWaterpath_2_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(22).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(22).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(22).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Wracked Warriors"
msgstr "受尽折磨的勇士"

#. Key:	mus2_combat_WrackedWaterpath_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(21).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(21).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(21).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Those who survived"
msgstr "那些幸存者们"

#. Key:	mus2_combat_WWBoss_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(23).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(23).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(23).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "No price too high"
msgstr "价格再高也不过分"

#. Key:	mus2_dlg_Gnory_Fishy_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(33).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(33).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(33).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Intelligence and Wisdom"
msgstr "聪明才智"

#. Key:	mus2_dlg_GolemMaker_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(34).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(34).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(34).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Lost Memories"
msgstr "失去的记忆"

#. Key:	mus2_dlg_MerchAnt_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(35).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(35).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(35).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Small but Tiny"
msgstr "迷你般的小"

#. Key:	mus2_dlg_SupperDwarf_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(36).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(36).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(36).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Supper time"
msgstr "晚餐时间"

#. Key:	mus2_env_Catacombs_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(24).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(24).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(24).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Dwarven Catacombs"
msgstr "矮人地下墓穴"

#. Key:	mus2_env_CrossroadCave_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(25).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(25).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(25).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Railway Station"
msgstr "火车站"

#. Key:	mus2_env_DwarvenGate_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(26).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(26).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(26).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Sanctuary of Law"
msgstr "律法庇护"

#. Key:	mus2_env_DwarvenOutpost_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(27).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(27).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(27).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Where the rail leads"
msgstr "铁轨通向何方"

#. Key:	mus2_env_Kobold_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(15).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(15).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(15).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Last of his Tribe"
msgstr "他的最后一个部落"

#. Key:	mus2_env_LavaDeep_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(28).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(28).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(28).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Temple for the Ancestors"
msgstr "先祖庙"

#. Key:	mus2_env_LavaEntrance_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(29).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(29).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(29).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Pilgrim Road"
msgstr "朝圣者之路"

#. Key:	mus2_env_WrackedWaterpath_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(30).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(30).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(30).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Quick and Clever"
msgstr "又快又敏捷"

#. Key:	mus3_combat_Bubble_Ground_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(14).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(14).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(14).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Infected Golems"
msgstr "受感染的机器人"

#. Key:	mus3_env_BubbleGround_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(38).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(38).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(38).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "So close yet so far"
msgstr "如此近却又如此远"

#. Key:	mus3_env_CaveHouse_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(39).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(39).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(39).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Last Shalter"
msgstr "最后的碎片"

#. Key:	mus3_env_PipePuzzle_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(40).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(40).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(40).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Moving Pipes"
msgstr "移动管道"

#. Key:	mus3_env_Raven_Puzzle_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(41).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(41).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(41).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "One would fail"
msgstr "注定失败"

#. Key:	mus3_env_RuinedRealm_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(42).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(42).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(42).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "The end, really"
msgstr "最后，真的"

#. Key:	mus_chase_theme_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(4).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(4).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(4).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Jump for your life!"
msgstr "为你的生命一跃而下！"

#. Key:	mus_cm_WhiteWall_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(13).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(13).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(13).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Decaying City"
msgstr "腐烂的城市"

#. Key:	mus_ending_dlg_UnknownWizard_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(37).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(37).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(37).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "All is lost"
msgstr "一切都失去了"

#. Key:	mus_main_theme_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(0).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(0).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(0).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Spirit of the Unknown"
msgstr "未知的精神"

#. Key:	mus_waterpath_alter_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(43).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(43).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(43).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Stories never end"
msgstr "故事永远不会结束"

#. Key:	blocked
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when a certain enemy blocks certain attacks"
#. certain enemy blocks certain attacks"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Blocked"
msgstr "锁定的"

#. Key:	cant_use_in_air
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character tries to use a spell in air which can not be used there"
#. character tries to use a spell in air which can not be used there"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Can't in air"
msgstr "不能在空中"

#. Key:	cant_use_sk_free_zone
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when character tries to use the respawn point spell on a location when it is not allowed"
#. character tries to use the respawn point spell on a location when it is not
#. allowed"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Dangerous Location"
msgstr "危险的位置"

#. Key:	hp_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character increases his max health"
#. character increases his max health"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Health Increased!"
msgstr "生命值提升了！"

#. Key:	immune
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "displayed as floating text ingame if enemy is immune to a spell or damage type"
#. immune to a spell or damage type"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Immune"
msgstr "免疫"

#. Key:	infected
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when dmg over time effect is applied on enemy"
#. over time effect is applied on enemy"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Infected"
msgstr "被感染的"

#. Key:	instant_recharge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when a spell can be used again without waiting for the cooldown time"
#. spell can be used again without waiting for the cooldown time"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Instant Recharge"
msgstr "即时充能"

#. Key:	missing_target
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character tries to use a spell which requires a target but there is none in range"
#. character tries to use a spell which requires a target but there is none in
#. range"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Who? Where? What?!"
msgstr "是谁？在哪儿？什么？！"

#. Key:	no_need_for_heal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character tries to use heal spell but has max health already"
#. character tries to use heal spell but has max health already"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "No need"
msgstr "不需要"

#. Key:	resisted
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "displayed as floating text ingame if enemy has a chance to avoid an effect and he is lucky"
#. a chance to avoid an effect and he is lucky"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Resisted"
msgstr "反抗的"

#. Key:	second_chance
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame if char has the effect on and dies and respawns because the effect saves him"
#. the effect on and dies and respawns because the effect saves him"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Second Chance"
msgstr "第二次机会"

#. Key:	spell_capacity_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character increases his spellpower"
#. character increases his spellpower"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Spellpower Increased!"
msgstr "法力增强！"

#. Key:	spell_regained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character regains a spell (can cast again)"
#. character regains a spell (can cast again)"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Spell Charge Regained!"
msgstr "法术充能恢复！"

#. Key:	acknowledge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Button"
#. Key:	group_defeated_ack
#. InfoMetaData:	"Comment" : "the hotkey to close the group defeated panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Acknowledge"
msgstr "确认"

#. Key:	back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Button"
#. Key:	panel_command_inv_back
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Key:	black_fade_teleport_text_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Now I remember the night when it started..."
msgstr "现在我还记得事情开始的那个晚上……"

#. Key:	bubble_float
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "bubble tip for the char to float"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Float"
msgstr "漂浮"

#. Key:	bubble_jump
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "bubble tip for the char to jump"
#. Key:	input_jump
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Jump"
msgstr "跳"

#. Key:	buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "buy item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy"
msgstr "买"

#. Key:	buy_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "buy back item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy Back"
msgstr "买回"

#. Key:	buy_on_steam_and_follow
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy WarriOrb in Steam and follow us on social media:"
msgstr "在Steam中购买WarriOrb并在社交媒体上关注我们："

#. Key:	cancel
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#. Key:	settings_cancel
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Key:	change_user
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Change User"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change User"
msgstr "变更使用者"

#. Key:	chapter
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#. Key:	chapter1_completed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Temporary for chapter 1"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Chapter 1 completed. Save is Locked."
msgstr "章节 1 已完成。存档已锁定。"

#. Key:	character_skin_classic
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the original character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#. Key:	character_skin_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description for the character skin option"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Changes the visuals of the player character"
msgstr "改变玩家角色的视觉效果"

#. Key:	character_skin_mummy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the alternative character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mummy"
msgstr "木乃伊"

#. Key:	character_skin_pumpkin
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the alternative character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pumpkin"
msgstr "南瓜"

#. Key:	character_skin_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "option to change character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Character Skin"
msgstr "角色皮肤"

#. Key:	checkpoint
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Checkpoint"
msgstr "关卡"

#. Key:	chest_examine
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Examine"
msgstr "查看"

#. Key:	chest_leave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#. Key:	chest_loot
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hotkey tip on chest"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Loot"
msgstr "拾取"

#. Key:	close
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "close book"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Key:	completed_in_time
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Custom Map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Completed in {time}"
msgstr "在{time}内完成"

#. Key:	confirm
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#. Key:	confirm_keyboard_settings_reset
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm keyboard settings"
#. Key:	difficulty_confirm_question
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm difficulty selected popup"
#. Key:	save_slots_remove_confirm
#. InfoMetaData:	"Comment" : "remove save slot confirm dialogue"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定?"

#. Key:	console_ps4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "PlayStation 4"
msgstr "PlayStation 4"

#. Key:	console_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Switch"
msgstr "Switch"

#. Key:	console_xbox_one
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "XBox One"
msgstr "XBox One"

#. Key:	continue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Continue"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Key:	controller_recommended
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Note: Playing with a controller is recommended"
msgstr "注意：推荐使用手柄进行游戏"

#. Key:	credits
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu credits"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Credits"
msgstr "制作名单"

#. Key:	custom_map_x
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Custom Map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Custom Map {0}"
msgstr "自定义地图 {0}"

#. Key:	custom_maps
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu custom Maps"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Custom Maps"
msgstr "自定义地图"

#. Key:	description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Of something"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Key:	difficulty
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#. Key:	difficulty_title
#. InfoMetaData:	"Comment" : "title of difficulty selection"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#. Key:	difficulty_confirm_subtext
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm difficulty selected popup subtext"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "This choice is permanent"
msgstr "选择将永久生效"

#. Key:	difficulty_desc_insane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description of hard difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- The <Blue>SoulKeeper</> (Portable Checkpoint) spell is removed from the game\n- Increased incoming damage\n- Increased Enemy Health"
msgstr "- <Blue>灵魂守护者</> (检查点) 将被移除。\n- 增加受到的伤害\n- 增加敌人的生命值"

#. Key:	difficulty_desc_intended
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description of normal difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The way the game is meant to be played"
msgstr "原汁原味"

#. Key:	difficulty_desc_sane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description of easy difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- Infinite <Blue>SoulKeeper</> (Checkpoint) spell charges\n- No health penalty when respawning near the <Blue>SoulKeeper</>\n- Decreased incoming damage\n- Decreased Enemy Health"
msgstr "- 无限 <Blue>灵魂守护者</> (检查点)\n- 在<Blue>灵魂守护者</>附近重生不会受到生命惩罚\n- 减少受到的伤害\n- 减少敌人的生命值"

#. Key:	difficulty_insane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of hard difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "As hard as it can get"
msgstr "疯狂"

#. Key:	difficulty_intended
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of normal difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "A true challenge"
msgstr "普通"

#. Key:	difficulty_normal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. Key:	difficulty_sane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of easy difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Just an adventure"
msgstr "简单"

#. Key:	disabled
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Widget is disabled"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Disabled"
msgstr "失效的"

#. Key:	discord
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#. Key:	drm_defeatead_description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "check only in pirated copies "
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "We suspect that you play a pirated copy of the game.\nIt's fine. We hope you will enjoy it!\n\nIf you like the game, please tell your friends about it, and maybe even consider buying it.\n\nWe would love to keep making games!"
msgstr "我们检测到您玩的可能是盗版。\n没关系。我们希望游戏能给您到来快乐!\n\n如果您喜欢这个游戏，非常希望您能介绍给您的朋友，或者考虑购买正版。\n\n我们愿意继续将游戏做得更好!"

#. Key:	drm_defeatead_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "check only in pirated copies "
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "WarriOrb DRM"
msgstr "WarriOrb DRM"

#. Key:	dwarf_language
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Dwarf language"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Dwarf"
msgstr "矮人语"

#. Key:	empty
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. Key:	empty_line
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "-"
msgstr "-"

#. Key:	encourage_line1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Before Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The path ahead is challenging. Do not despise failure. Every wrong attempt discarded is another step forward."
msgstr "前方的道路充满挑战。不要害怕失败。每一次挫折都会让你更进一步。"

#. Key:	essence
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "essence represents the Health of the character"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Essence"
msgstr "精华"

#. Key:	feedback
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Discord external button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#. Key:	game_defeated
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "end screen"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game Defeated!"
msgstr "游戏结束"

#. Key:	game_is_wip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game currently under development"
msgstr "游戏目前正在开发中"

#. Key:	game_over_retreat
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "control tip which is only visible in boss areas where the player can either restart the fight or retreat from the place"
#. areas where the player can either restart the fight or retreat from the
#. place"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Retreat"
msgstr "撤回"

#. Key:	game_over_retry
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "control tip which is always visible on game over"
#. over"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. Key:	gamepad_special_left_xbox
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "xbox view button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "View button"
msgstr "“视图”按钮"

#. Key:	gamepad_special_right_xbox
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "xbox Menu button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Menu button"
msgstr "“菜单”按钮"

#. Key:	go_back_to_menu
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Go back to main menu"
msgstr "返回主菜单"

#. Key:	gold_x
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{x} is the gold amount"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "+{x} GOLD"
msgstr "+{x}金币"

#. Key:	group_defeated_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "title of the group defeated panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Group Defeated"
msgstr "击败的敌人"

#. Key:	input_action_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action Back"
msgstr "界面行动 返回"

#. Key:	input_action_first
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action First"
msgstr "界面行动 顺序一"

#. Key:	input_action_second
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action Second"
msgstr "界面动作 顺序二"

#. Key:	input_action_third
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action Third"
msgstr "界面动作 顺序三"

#. Key:	input_actions_conflicts
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap.  {Key} = key display name. {NumAction} the number of actions, this will determine what to choose between one and other."
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Selected button = {Key}, will get unbound from the {NumActions}|plural(one=Action,other=Actions) = {ActionNames}"
msgstr "被选中的按钮= {Key}, 将不受{NumActions}|plural(one=Action,other=Actions) = {ActionNames}的约束"

#. Key:	input_alt_interact
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Interact Alternative"
msgstr "替代交互"

#. Key:	input_change_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#. Key:	panel_command_inv_change_item
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Item"
msgstr "切换物品"

#. Key:	input_change_spell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Spell"
msgstr "切换法术"

#. Key:	input_change_weapon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Weapon"
msgstr "切换武器"

#. Key:	input_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Move Down"
msgstr "界面向下移动"

#. Key:	input_float
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Floating"
msgstr "漂浮的"

#. Key:	input_interact
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Interact"
msgstr "交互"

#. Key:	input_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Move Left"
msgstr "向左移动"

#. Key:	input_menu_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Open Menu/Escape/Back"
msgstr "打开菜单/逃跑/返回"

#. Key:	input_not_allowed_options_menu_button
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to the Menu button"
msgstr "不允许重新映射到“菜单”按钮"

#. Key:	input_not_allowed_options_menu_button_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to the + Button"
msgstr "不允许重新映射到“+键”按钮"

#. Key:	input_not_allowed_thumbsticks
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to thumbsticks"
msgstr "不允许重新映射到摇杆"

#. Key:	input_not_allowed_thumbsticks_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad switch"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to Left Stick or Right Stick"
msgstr "不允许重新映射到摇杆"

#. Key:	input_open_inventory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Open Inventory"
msgstr "打开物品栏"

#. Key:	input_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Move Right"
msgstr "向右移动"

#. Key:	input_roll
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Roll"
msgstr "滚动"

#. Key:	input_selected_key_not_allowed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap. {Key} = key display name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Selected button = {Key}, is not allowed as an input option"
msgstr "被选中的按钮 = {Key}，不允许作为输入选项"

#. Key:	input_spell_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Down"
msgstr "界面 法术向下"

#. Key:	input_spell_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Left"
msgstr "界面 法术向左"

#. Key:	input_spell_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Right"
msgstr "界面 法术向右"

#. Key:	input_spell_select
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Select"
msgstr "界面 法术选择"

#. Key:	input_spell_select_and_cast
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Select & Cast"
msgstr "界面 法术选择 & 施放"

#. Key:	input_spell_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Up"
msgstr "界面 法术向上"

#. Key:	input_strike_primary
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Primary Strike"
msgstr "常规攻击"

#. Key:	input_strike_special
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Special Strike"
msgstr "特殊袭击"

#. Key:	input_take_weapon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Take Weapon Away"
msgstr "拾取武器"

#. Key:	input_top_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Top Left"
msgstr "界面左上角"

#. Key:	input_top_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Top Right"
msgstr "界面右上角"

#. Key:	input_unbound
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Unbound input"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unbound"
msgstr "自由的"

#. Key:	input_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Move Up"
msgstr "界面向上移动"

#. Key:	input_use_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Use Item"
msgstr "使用物品"

#. Key:	inventory_item_amount
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "the item amount displayed in inventory/trade panel/etc."
#. panel/etc."
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Amount: {0}"
msgstr "数量：{0}"

#. Key:	inventory_item_tooltip_cooldown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Cooldown"
msgstr "冷却"

#. Key:	inventory_item_tooltip_damage
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "damage text on item descriptions"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Damage"
msgstr "伤害"

#. Key:	inventory_item_tooltip_sec
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "duration of something (e.g. cooldown)"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} sec"
msgstr "{0} 秒"

#. Key:	item_equipped
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Item Tooltip"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "---Equipped---"
msgstr "---装备的---"

#. Key:	item_not_For_sale
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Item Tooltip"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not for sale"
msgstr "非卖品"

#. Key:	item_rarity_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Better than nothing, right?"
msgstr "总比一无所获好吧？"

#. Key:	item_rarity_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Better than nothing"
msgstr "有胜于无"

#. Key:	item_rarity_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Good stuff"
msgstr "好东西"

#. Key:	item_rarity_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pretty good stuff"
msgstr "优质的东西"

#. Key:	item_rarity_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Amazing stuff"
msgstr "令人惊叹的东西"

#. Key:	key_selection_current
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Currently selected button:"
msgstr "当前选中的按钮："

#. Key:	key_selection_empty
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "[Empty Button]"
msgstr "空钮"

#. Key:	key_selection_press
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "[Press Button]"
msgstr "[按下按钮]"

#. Key:	key_selection_press_button
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Press the button you want to assign to the action:"
msgstr "按下你想分配的行动按钮："

#. Key:	line_three_dots
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "..."
msgstr "..."

#. Key:	loading_screen_press_key
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Press any key to continue..."
msgstr "按任意键继续..."

#. Key:	loading_screen_press_key_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Press any button to continue..."
msgstr "按任意按钮继续..."

#. Key:	loading_screen_text_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "This is a loading screen. We wait a few seconds here to look more professional."
msgstr "这是一个加载中的显示。我们需要在此处等待几秒以展示我们的专业度。"

#. Key:	mailing_list
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mailing List"
msgstr "邮箱列表"

#. Key:	never_completed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Custom Map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Never completed"
msgstr "从未完成"

#. Key:	no
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "No"
msgstr "否"

#. Key:	panel_character_sheet
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Character Sheet"
msgstr "角色表"

#. Key:	panel_command_inv_compare
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#. Key:	panel_command_inv_drink
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Drink"
msgstr "喝"

#. Key:	panel_command_inv_equip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "control key tip in inventory"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equip"
msgstr "装备"

#. Key:	panel_command_inv_equip_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equip Item"
msgstr "装备物品"

#. Key:	panel_command_inv_equip_next
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equip Next"
msgstr "装备下一个"

#. Key:	panel_command_inv_read
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#. Key:	panel_command_inv_unequip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unequip"
msgstr "卸下"

#. Key:	panel_command_spell_add
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "add spell to equipped spells"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Add"
msgstr "增加"

#. Key:	panel_command_spell_remove
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "remove spell from equipped spells"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Key:	panel_equipped_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell Selection panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equipped Spells"
msgstr "装备的法术"

#. Key:	panel_inventory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Inventory"
msgstr "物品栏"

#. Key:	panel_notes
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sidenotes"
msgstr "旁注"

#. Key:	paneL_resistances
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Sheet Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Resistances"
msgstr "抗性"

#. Key:	panel_rest_no_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "You don't have the necessary item to use spells!"
msgstr "你没有使用法术的必需品！"

#. Key:	panel_rest_option_change_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Spells"
msgstr "切换法术"

#. Key:	panel_rest_option_listen_to_music
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Listen to Music"
msgstr "听音乐"

#. Key:	panel_rest_option_sleep
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sleep"
msgstr "睡觉"

#. Key:	panel_rest_option_wake_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Wake Up"
msgstr "醒来"

#. Key:	panel_spell_capacity
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell Selection panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Capacity: {0}/{1}"
msgstr "能力: {0}/{1}"

#. Key:	panel_spell_selection_denied
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell Selection panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "You can only change the equipped spells near ancient statues."
msgstr "你只能改变古代雕像附近的装备法术。"

#. Key:	panel_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Spells"
msgstr "法术"

#. Key:	percentage_argument
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Slider"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#. Key:	play_time
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Play Time"
msgstr "游戏时间"

#. Key:	progress_saved
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Quit popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Progress will be saved"
msgstr "进度将保存"

#. Key:	progress_saved_automatically
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Before Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Your progress is saved automatically whenever this icon is displayed"
msgstr "每当显示此图标时，说明进度已经自动保存"

#. Key:	quit_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Quit Game"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit Game"
msgstr "退出游戏"

#. Key:	quit_game_question
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Quit popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit Game?"
msgstr "确定退出游戏？"

#. Key:	quit_to_menu
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Quit To Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit to Menu"
msgstr "退出到菜单"

#. Key:	quit_to_menu_question
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Quit popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit to Menu?"
msgstr "确定退出到菜单？"

#. Key:	reset_keyboard_arrows
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm keyboard settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset to Arrow defaults"
msgstr "重置为箭头默认值"

#. Key:	reset_keyboard_wasd
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm keyboard settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset to WASD defaults"
msgstr "重置为WASD默认值"

#. Key:	restart
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Restart the game"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#. Key:	restart_game_question
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Restart popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Restart Game?"
msgstr "重新开始游戏？"

#. Key:	restart_game_warning
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Restart popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "All progress will be lost"
msgstr "所有的进度都将丢失"

#. Key:	save_slots_clear
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "clears the save slot"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Clear"
msgstr "完成"

#. Key:	save_slots_loaded
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text on currently loaded save slot if there is any"
#. any"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- Loaded -"
msgstr "-已加载-"

#. Key:	save_slots_new_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text on empty save slot"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "New Game"
msgstr "新游戏"

#. Key:	save_slots_playtime
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "playtime displayed, {0} is the hours, {1} is the minutes"
#. the minutes"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} H {1} M"
msgstr "{0} H {1} M"

#. Key:	save_slots_playtime_short
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "playtime displayed if it did not reach an hour, {0} is the time in minutes"
#. hour, {0} is the time in minutes"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} M"
msgstr "{0}M"

#. Key:	save_slots_remove_confirm_subtext
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "remove save slot confirm dialogue"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Progress will be lost"
msgstr "进度将丢失"

#. Key:	save_slots_select
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "loads the game or creates a new one using the active slot"
#. Key:	select
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Button"
#. Key:	spell_cast_switch_select
#. active slot"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. Key:	saves
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Save Slots"
msgstr "存档"

#. Key:	seconds
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. Key:	select_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input right  thumbstick"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select spells"
msgstr "选择法术"

#. Key:	sell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "sell item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sell"
msgstr "出售"

#. Key:	send_automatically
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Send Automatically"
msgstr "自动发送"

#. Key:	send_no
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Do not Send"
msgstr "不发送"

#. Key:	settings
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Key:	settings_antialising
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Anti-Aliasing"
msgstr "抗锯齿"

#. Key:	settings_antialising_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Smooths out the edges by blending the colors of the pixels around the object to create the illusion of smoothness."
msgstr "通过混合对象周围像素的颜色来平滑边缘，以创建平滑感。"

#. Key:	settings_apply
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. Key:	settings_aspect_ratio
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "屏幕比例"

#. Key:	settings_aspect_ratio_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Defines what aspect ratios are available for your resolution."
msgstr "根据你的屏幕分辨率决定纵横比例。"

#. Key:	settings_audio
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#. Key:	settings_auto_detect_controller
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Auto detect Gamepad Layout"
msgstr "自动检测手柄布局"

#. Key:	settings_borderless
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Borderless"
msgstr "无边框"

#. Key:	settings_brightness
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. Key:	settings_brightness_default_value
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Brightness settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Default Value is 100%"
msgstr "默认值为100%"

#. Key:	settings_brightness_description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Brightness settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Please adjust the brightness of the game to your display"
msgstr "请调整游戏的亮度"

#. Key:	settings_collect_analytics
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Collect Usage Statistics"
msgstr "收集使用情况统计信息"

#. Key:	settings_collect_analytics_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "These are not used to identify individuals, but help us to understand players needs to improve our game."
msgstr "这些不是用来纪录各种信息的，而是帮助我们理解玩家需要以便改进我们的游戏。"

#. Key:	settings_confirm_display_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings confirm"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Confirm Display Settings in"
msgstr "确认显示设置"

#. Key:	settings_controller
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Gamepad"
msgstr "手柄"

#. Key:	settings_controller_platform
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad Layout settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. Key:	settings_controller_remap
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad settings"
#. Key:	settings_controller_remap_single
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Remap Controls"
msgstr "重新映射控制器"

#. Key:	settings_controller_remap_noedit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Please use a gamepad in order to remap"
msgstr "请使用游戏手柄重新映射"

#. Key:	settings_controller_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Controls"
msgstr "控制项"

#. Key:	settings_display
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#. Key:	settings_display_damage
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Damage"
msgstr "显示伤害"

#. Key:	settings_display_damage_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show damage as a floating number on the screen"
msgstr "在屏幕上以浮动数字显示伤害"

#. Key:	settings_display_enemy_hp
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Enemy Health"
msgstr "显示敌人的生命值"

#. Key:	settings_display_enemy_hp_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show a small health bar above injured enemies"
msgstr "在受伤的敌人上方显示一个小的生命条"

#. Key:	settings_display_floating_vo
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Floating Voice Lines"
msgstr "显示浮动语音线路"

#. Key:	settings_display_floating_vo_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show voice lines as floating texts"
msgstr "将语音线显示为浮动文本"

#. Key:	settings_display_fps
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display FPS"
msgstr "显示帧"

#. Key:	settings_display_fps_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show FPS counter"
msgstr "显示帧数"

#. Key:	settings_display_mode
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Mode"
msgstr "显示方式"

#. Key:	settings_display_mode_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "In Windowed mode you can interact with other windows easier. In Borderless mode you can quickly switch between applications."
msgstr "在窗口模式下，我去可以更容易地与其他窗口交互。在无边框模式下，你可以在应用程序之间快速切换。"

#. Key:	settings_display_play_time
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Play Time"
msgstr "显示游戏时间"

#. Key:	settings_display_play_time_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show current play time"
msgstr "显示当前游戏时间"

#. Key:	settings_effects
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Effect Quality"
msgstr "影响质量"

#. Key:	settings_effects_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Affects the quality of particles in the world, a lower quality might make some projectiles in the world harder to see."
msgstr "此修改将影响游戏画面的粒子质量，较低的质量可能会使游戏展的一些抛射体更难被看到。"

#. Key:	settings_effects_volume
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sound Effects volume"
msgstr "音效音量"

#. Key:	settings_effects_volume_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the sound effects volume"
msgstr "调整音效音量"

#. Key:	settings_force_weak_hardware_opt
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Additional Optimizations"
msgstr "其他优化"

#. Key:	settings_force_weak_hardware_opt_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "In certain areas background traps are deactivated or background visuals look cheaper to gain more performance."
msgstr "取消某些区域背景或调低背景视觉效果，以获得更多的性能。"

#. Key:	settings_fps_unlimited
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings frame limit"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#. Key:	settings_frame_limit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Frame Limit (FPS)"
msgstr "框架限制(FPS)"

#. Key:	settings_frame_limit_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Limit the maximum frame rate for a consistent experience."
msgstr "限制最大帧速率以获得最流畅的体验。"

#. Key:	settings_fullscreen
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#. Key:	settings_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. Key:	settings_game_speed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game Speed"
msgstr "游戏速度"

#. Key:	settings_game_speed_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Changes the speed of the game.\nHigher speed might make the game have lower FPS."
msgstr "调整游戏速度\n更高的游戏速度可能会导致FPS降低"

#. Key:	settings_gamepad_vibration
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad Vibration intensity settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Vibration"
msgstr "振动"

#. Key:	settings_keyboard
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#. Key:	settings_keyboard_remap_noedit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Keyboard Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Please use a keyboard in order to change the keyboard input"
msgstr "请使用键盘来更改键盘输入"

#. Key:	settings_language
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Key:	settings_language_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change the display and locale (numbers, dates) language"
msgstr "更改显示和语言环境(数字、日期)"

#. Key:	settings_master_volume
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Master volume"
msgstr "主音量"

#. Key:	settings_master_volume_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the master volume"
msgstr "调节主音量"

#. Key:	settings_merciful_bounce
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Merciful Bounce Mode"
msgstr "仁慈的跳跳模式"

#. Key:	settings_merciful_bounce_always
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "defines when (in which difficulty mode) is the easier bounce mode active"
#. easier bounce mode active"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Always"
msgstr "经常"

#. Key:	settings_merciful_bounce_never
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "defines when (in which difficulty mode) is the easier bounce mode active"
#. easier bounce mode active"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. Key:	settings_merciful_bounce_on_easy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "defines when (in which difficulty mode) is the easier bounce mode active"
#. easier bounce mode active"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "On Easy"
msgstr "在简单模式下"

#. Key:	settings_merciful_bounce_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "tooltip for Merciful Bounce Mode option"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Allows Higher Bounce even if the Jump button is pressed after the character hits the ground"
msgstr "在角色触地后按下跳跃按钮依然可以弹跳地更高"

#. Key:	settings_move_left_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Move left/right"
msgstr "向左/向右移动"

#. Key:	settings_music_volume
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Music volume"
msgstr "音乐音量"

#. Key:	settings_music_volume_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the music volume"
msgstr "调整音乐音量"

#. Key:	settings_mute_audio
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute audio"
msgstr "静音"

#. Key:	settings_mute_audio_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute all audio"
msgstr "关闭所有音频"

#. Key:	settings_mute_audio_unfocused
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute audio when in background"
msgstr "调到后台时静默所有声音"

#. Key:	settings_mute_audio_unfocused_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute the audio when the game window is not in focus"
msgstr "当游戏窗口不清晰时将音频静音"

#. Key:	settings_mute_dialogue_voice
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute voices in dialogues"
msgstr "静默对话中的声音"

#. Key:	settings_mute_dialogue_voice_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute the gibberish voices inside the dialogues"
msgstr "把对话中胡言乱语的声音消除"

#. Key:	settings_mute_voice
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute voices outside of dialogues"
msgstr "静默对话外的声音"

#. Key:	settings_mute_voice_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute the gibberish voices outside the dialogues"
msgstr "把对话外胡言乱语的声音消除"

#. Key:	settings_pause_game_idle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pause game when idle"
msgstr "空闲时暂停游戏"

#. Key:	settings_pause_game_idle_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pauses the game when the user is idle for a certain amount of minutes"
msgstr "当用户空闲一定时间时即暂停游戏"

#. Key:	settings_pause_game_unfocused
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pause game when unfocused"
msgstr "游戏失焦时暂停游戏"

#. Key:	settings_pause_game_unfocused_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pauses the game when the game loses focus"
msgstr "当游戏失焦时暂停游戏"

#. Key:	settings_post_effects
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Post-Effects"
msgstr "后置效应"

#. Key:	settings_post_effects_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Affects the quality of the post process effects after the scene is rendered."
msgstr "它会影响场景渲染后的后期效果的质量。"

#. Key:	settings_quality_epic
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Epic"
msgstr "极致"

#. Key:	settings_quality_high
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "High"
msgstr "高"

#. Key:	settings_quality_low
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Key:	settings_quality_medium
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. Key:	settings_ratio_16_10
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings Aspect Ratio"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "16:10"
msgstr "16:10"

#. Key:	settings_ratio_16_9
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings Aspect Ratio"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#. Key:	settings_ratio_4_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings Aspect Ratio"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#. Key:	settings_reset
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Key:	settings_reset_default
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings reset to default"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#. Key:	settings_reset_input_key
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input reset key to default"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset button to default"
msgstr "重置按钮为默认值"

#. Key:	settings_resolution
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#. Key:	settings_resolution_entry
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings. {0} - x, {1} - Y"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0}x{1}"
msgstr "{0}x{1}"

#. Key:	settings_resolution_scale
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Resolution Scale"
msgstr "分辨率"

#. Key:	settings_resolution_scale_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The desired resolution to use when rendering the game. It does not affect the UI.\nLowering it improves performance on lower end machines."
msgstr "渲染游戏时所需的分辨率。它不影响UI。\n降低它可以提高低端机器的性能。"

#. Key:	settings_resolution_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Allows changing the Screen Resolution."
msgstr "允许改变屏幕分辨率。"

#. Key:	settings_select_another
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings input"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select another"
msgstr "选另一个"

#. Key:	settings_shadows
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Shadow Quality"
msgstr "阴影质量"

#. Key:	settings_shadows_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The higher the quality the finer the shadow."
msgstr "质量越高，阴影越细。"

#. Key:	settings_textures
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Texture Quality"
msgstr "纹理质量"

#. Key:	settings_textures_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Surfaces of the game world will increase in fidelity if the setting is higher."
msgstr "此项设置越高，游戏世界越真实。"

#. Key:	settings_unknown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Key:	settings_volumetric_fog
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Volumetric Fog"
msgstr "体积雾"

#. Key:	settings_volumetric_fog_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Realistic looking fog. Has a high performance impact, disable it to improve performance."
msgstr "雾状效果具有较高的性能影响，禁用它可以提高性能。"

#. Key:	settings_vsync
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Vertical Sync"
msgstr "垂直同步"

#. Key:	settings_vsync_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Synchronize the game refresh rate with the monitor refresh rate. Disable it for higher framerate and better input response.\nWhen enabled it prevents screen tearing."
msgstr "将游戏刷新率与显示器刷新率同步。禁用它可以获得更高的帧率和更好的输入响应。\n当启用时，它可以防止画面撕裂感。"

#. Key:	settings_windowed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Windowed"
msgstr "窗口化"

#. Key:	skip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text near the press and hold to skip confirmation button"
#. confirmation button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. Key:	spell_cast_switch_controls
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quick select spells up/down/left/right"
msgstr "快速选择法术向上/向下/向左/向右"

#. Key:	spell_cast_switch_select_cast
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select & Cast"
msgstr "选择 & 施放"

#. Key:	spell_cooldown_stops_in_air
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Cooldown only starts on ground"
msgstr "冷却只从地面开始计算"

#. Key:	spell_only_in_air
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Can not be used in air"
msgstr "不能在空中使用"

#. Key:	spell_restricted
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Can not be used in restricted areas"
msgstr "不能在某些禁区内使用"

#. Key:	start
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "The name of the checkpoint. Custom Map action"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#. Key:	start_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Start Game"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Start Game"
msgstr "开始游戏"

#. Key:	stats_usage_description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not Yet would like to collect usage statistics from your game automatically.\nThese are not used to identify individuals, but help us to understand players needs to improve our game.\n\nSelect \"Send Automatically\" to allow collection of usage statistics,\nor \"Do Not Send\" to prevent the game from sending information to Not Yet.\n\nYou can change this setting at any time via the Settings Game tab."
msgstr "尚未开始自动收集您游戏时的使用数据。\n这些不是用来识别个人，而是帮助我们理解玩家需要改进我们的游戏。\n选择“自动发送”，允许收集使用统计数据，\n或“不发送”，防止游戏发送个人数据信息。\n您可以随时通过设置游戏选项卡更改此设置。"

#. Key:	stats_usage_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用数据"

#. Key:	status
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Status of a save/custom map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Key:	steam_main_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Wishlist"
msgstr "愿望单"

#. Key:	steam_main_game_buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy Full Game"
msgstr "Buy Full Game"

#. Key:	Switch_FaceButton_Bottom
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "B Button"
msgstr "B键"

#. Key:	Switch_FaceButton_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Y Button"
msgstr "Y键"

#. Key:	Switch_FaceButton_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "A Button"
msgstr "A键"

#. Key:	Switch_FaceButton_Top
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "X Button"
msgstr "X键"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Down"
msgstr "L摇杆 - 下"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Left"
msgstr "L摇杆 - 左"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Right"
msgstr "L摇杆 - 右"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Up"
msgstr "L摇杆 - 上"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Down"
msgstr "R摇杆 - 下"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Left"
msgstr "R摇杆 - 左"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Right"
msgstr "R摇杆 - 右"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Up"
msgstr "R摇杆 - 上"

#. Key:	Switch_LeftThumbstick
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick"
msgstr "L摇杆"

#. Key:	Switch_RightThumbstick
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick"
msgstr "R摇杆"

#. Key:	Switch_Shoulder_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "L Button"
msgstr "L键"

#. Key:	Switch_Shoulder_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "R Button"
msgstr "R键"

#. Key:	Switch_special_dpad_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Down Button"
msgstr "下键"

#. Key:	Switch_special_dpad_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Button"
msgstr "左键"

#. Key:	Switch_special_dpad_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Button"
msgstr "右键"

#. Key:	Switch_special_dpad_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Up Button"
msgstr "上键"

#. Key:	Switch_special_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- Button"
msgstr "-键"

#. Key:	Switch_special_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "+ Button"
msgstr "+键"

#. Key:	Switch_Trigger_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "ZL Button"
msgstr "ZL键"

#. Key:	Switch_Trigger_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "ZR Button"
msgstr "ZR键"

#. Key:	teleport_to_cp
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Teleport To Checkpoint"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Teleport To Checkpoint"
msgstr "传送至关卡"

#. Key:	teleport_to_sk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Teleport to Soulkeeper"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Teleport To SoulKeeper"
msgstr "传送至灵魂守护者"

#. Key:	thank_you_prologue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "THANK YOU FOR PLAYING WARRIORB DEMO PROLOGUE, WE HOPE YOU HAD A GREAT TIME!"
msgstr "感谢试玩《球魂》序章，希望你喜欢这个游戏！"

#. Key:	total_deaths
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Total Deaths"
msgstr "总计死亡数"

#. Key:	trade_amount_x_x
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI. {0} is the current amount and {1} is the current amount times price per item"
#. amount and {1} is the current amount times price per item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} for {1} gold"
msgstr "{0}表示{1}金币"

#. Key:	trade_buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to buy {ItemName} for {Gold} gold?"
msgstr "您确定要用{Gold}金币购买{ItemName}吗?"

#. Key:	trade_buy_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to buy back {ItemName} for {Gold} gold?"
msgstr "您确定要以{Gold}金币换回{ItemName}吗?"

#. Key:	trade_no_intrested
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The trader is not interested in buying that item from you!"
msgstr "商人没有兴趣从你那里买东西!"

#. Key:	trade_nope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Nope!"
msgstr "不!"

#. Key:	trade_okay
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Okay..."
msgstr "好吧……"

#. Key:	trade_sell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to sell {ItemName} for {Gold} gold?"
msgstr "您确定要将{ItemName}以{Gold}金币出售吗?"

#. Key:	twitter
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#. Key:	unknown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Unknown input binding"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

#. Key:	warriorb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "WarriOrb"
msgstr "球魂"

#. Key:	xp
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Experience Points"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "XP"
msgstr "经验值"

#. Key:	yes
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Yes"
msgstr "是"

